當一隻狗夜晚同你一齊訓既時候 請你珍惜佢

當狗仔喺佢最無防備既時候選擇同你訓而唔係同你屋企人訓 代表左你俾到佢係最大既安全感 所以請你好好珍惜佢
利申:夏天屋企人開冷氣嗰時唔計

正皮

俾個like你 雖然我養貓